我好似俾ex搞大左個肚

不停想嘔

男人唔會大肚架

中出即飛

咁你想點呀臭西？
你當高登仔驗孕棒？

唔想做單親媽媽

你幾歲？

19

媽媽唔好唔要我

點解會係ex?

留名待笑

驗左先

唔爭在比我搞多次啦😋😋

樓主係海馬？

Pm你個電話比我，我用枝驗孕棒幫你驗驗

家計會

拿拿聲搵高登仔接手

樓主招夫？

男人會大肚？你老豆都變鬼佬

男人點大肚

好想知早期胚胎個腦係諗咩

兩個男人搞埋一齊係唔會大肚嫁

冇野既，食錯野

我個名

爸爸，我要買高達

買支驗孕棒驗左先啦

好波ching

ko

快啲搵個便宜老豆啦